msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Visual Form Builder Pro v2.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-26 16:38:02+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: email-preview.php:38
#: form-preview.php:40
#@ default
msgid "You do not have sufficient permissions to view the preview for this site."
msgstr ""

#: includes/admin-form-creator.php:83
#: includes/admin-form-creator.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Name"
msgstr "表單名稱"

#: includes/admin-form-creator.php:561
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save Form"
msgstr "保存表單"

#: includes/admin-form-creator.php:134
#@ visual-form-builder-pro
msgid "General"
msgstr "一般"

#: includes/admin-form-creator.php:139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Label Alignment"
msgstr "標籤對齊方式"

#: includes/admin-form-creator.php:144
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Top Aligned"
msgstr "頂對齊"

#: includes/admin-form-creator.php:145
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Aligned"
msgstr "左對齊"

#: includes/admin-form-creator.php:146
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Aligned"
msgstr "右對齊"

#: includes/admin-form-creator.php:153
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display SPAM Verification"
msgstr "顯示垃圾郵件驗證"

#: includes/admin-form-creator.php:158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Yes (Recommended)"
msgstr "是的 (推薦)"

#: includes/admin-form-creator.php:159
#: visual-form-builder-pro.php:3129
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No"
msgstr "無"

#: includes/admin-form-creator.php:166
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Allowed"
msgstr "允許的條目"

#: includes/admin-form-creator.php:176
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Schedule Start Date"
msgstr "計畫開始日期"

#: includes/admin-form-creator.php:185
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Schedule End Date"
msgstr "計畫結束日期"

#: includes/admin-form-creator.php:196
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Allow only unique entries based on IP"
msgstr "允許基於 IP 的只有唯一的條目"

#: includes/admin-form-creator.php:204
#: visual-form-builder-pro.php:3089
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:207
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The forms you build here will send information to one or more email addresses when submitted by a user on your site.  Use the fields below to customize the details of that email."
msgstr "你在這裡建的形式會將資訊發送到一個或多個電子郵件地址時提交的對您的網站上的使用者。使用下面的欄位自訂電子郵件的詳細資訊。"

#: includes/admin-form-creator.php:212
#: includes/admin-form-creator.php:402
#: includes/admin-new-form.php:32
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail Subject"
msgstr "電子郵件主題"

#: includes/admin-form-creator.php:223
#: includes/admin-new-form.php:17
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your Name or Company"
msgstr "您的姓名或公司"

#: includes/admin-form-creator.php:231
#@ visual-form-builder-pro
msgid "User's Name (optional)"
msgstr "使用者的名稱 （可選）"

#: includes/admin-form-creator.php:235
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No required text fields detected"
msgstr "檢測到沒有必需的文字欄位"

#: includes/admin-form-creator.php:253
#: includes/admin-form-creator.php:373
#: includes/admin-new-form.php:24
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Reply-To E-mail"
msgstr "回復電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:261
#@ visual-form-builder-pro
msgid "User's E-mail (optional)"
msgstr "使用者的電子郵件 (可選)"

#: includes/admin-form-creator.php:265
#: includes/admin-form-creator.php:386
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No required email fields detected"
msgstr "檢測到沒有所需的電子郵件欄位"

#: includes/admin-form-creator.php:291
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail(s) To"
msgstr "到 e-mail(s)"

#: includes/admin-form-creator.php:310
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: includes/admin-form-creator.php:312
#@ visual-form-builder-pro
msgid "After someone submits a form, you can control what is displayed. By default, it's a message but you can send them to another WordPress Page or a custom URL."
msgstr "有人提交表單後，您可以控制顯示的內容。預設情況下，它是一條消息，但你可以向他們發送到另一個 WordPress 頁面或自訂的 URL。"

#: includes/admin-form-creator.php:315
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: includes/admin-form-creator.php:319
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: includes/admin-form-creator.php:323
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: includes/admin-form-creator.php:332
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your form was successfully submitted. Thank you for contacting us."
msgstr "您的表單成功提交。感謝您與我們聯絡。"

#: includes/admin-form-creator.php:342
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Page"
msgstr "選擇一個頁面"

#: includes/admin-form-creator.php:353
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: includes/admin-form-creator.php:355
#@ visual-form-builder-pro
msgid "When a user submits their entry, you can send a customizable notification email."
msgstr "當使用者提交其條目時，您可以發送自訂通知電子郵件。"

#: includes/admin-form-creator.php:358
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Send Confirmation Email to User"
msgstr "向使用者發送確認電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:364
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Name or Company"
msgstr "寄件者名稱或公司"

#: includes/admin-form-creator.php:382
#: includes/admin-new-form.php:39
#@ visual-form-builder-pro
msgid "E-mail To"
msgstr "向電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:410
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: includes/admin-form-creator.php:418
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Include a Copy of the User's Entry"
msgstr "包括使用者的專案的副本"

#: includes/admin-form-creator.php:424
#@ visual-form-builder-pro
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: includes/admin-form-creator.php:429
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forward successful form submissions to PayPal to collect simple payments, such as registration fees."
msgstr "轉發成功的表單提交到 PayPal 來收集簡單的支付，註冊費等。"

#: includes/admin-form-creator.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Use this form as a PayPal form"
msgstr "使用此表單作為一個 PayPal 表單"

#: includes/admin-form-creator.php:439
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Account Email"
msgstr "帳戶的電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:448
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

#: includes/admin-form-creator.php:465
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Shipping"
msgstr "航運"

#: includes/admin-form-creator.php:474
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

#: includes/admin-form-creator.php:483
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Item Name"
msgstr "專案名稱"

#: includes/admin-form-creator.php:491
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Assign Prices"
msgstr "分配的價格"

#: includes/admin-form-creator.php:495
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No select, radio, or checkbox fields detected"
msgstr "沒有檢測到的選擇、 廣播或核取方塊的欄位"

#: includes/admin-form-creator.php:549
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Warning &mdash; Missing Fieldset"
msgstr "警告 &mdash; 缺少欄位集"

#: includes/admin-form-creator.php:549
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your form may not function or display correctly. Please be sure to add or move a Fieldset to the beginning of your form."
msgstr "您的表單可能不起作用或正確顯示。請務必添加或移動到您的表單的開頭的欄位集。"

#: includes/admin-new-form.php:5
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Create a form"
msgstr "您的表單可能不起作用或正確顯示。請務必添加或移動到您的表單的開頭的欄位集。"

#: includes/admin-new-form.php:10
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name the form"
msgstr "該表單的名稱"

#: includes/admin-new-form.php:13
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. This name is used for admin purposes."
msgstr "必填。此名稱用於管理目的。"

#: includes/admin-new-form.php:20
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. This is who your emails will come from."
msgstr "必填。這就是你的電子郵件將來自。"

#: includes/admin-new-form.php:27
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required. Replies to your email will go here."
msgstr "必填。對您的電子郵件的答覆將在這裡。"

#: includes/admin-new-form.php:28
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tip: for best results, use an email that exists on this domain."
msgstr "提示： 為了獲得最佳結果，使用存在於此域的電子郵件。"

#: includes/admin-new-form.php:35
#: includes/admin-new-form.php:42
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Optional (for now) - you can change this later"
msgstr "可選 (暫時) 以後可以更改此"

#: includes/admin-new-form.php:48
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Create Form"
msgstr "創建表單"

#: includes/admin-new-form.php:52
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多的説明嗎？"

#: includes/admin-new-form.php:54
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Click on the Help tab"
msgstr "在説明選項卡上按一下"

#: includes/admin-new-form.php:61
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Follow me on Twitter"
msgstr "按照我在 Twitter 上"

#: includes/class-analytics.php:41
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select which form analytics to view"
msgstr "選擇要查看哪些形式分析"

#: includes/class-analytics.php:63
#: includes/class-email-designer.php:83
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select"
msgstr "請選擇"

#: includes/class-analytics.php:75
#: includes/class-entries-list.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: includes/class-analytics.php:83
#: includes/class-forms-list.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Total"
msgstr "條目總數"

#: includes/class-analytics.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Average per Day"
msgstr "平均每一天"

#: includes/class-analytics.php:91
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your Busiest Day"
msgstr "您最繁忙的一天"

#: includes/class-analytics.php:93
#: includes/class-export.php:112
#: includes/class-forms-list.php:141
#: includes/class-forms-order.php:192
#: visual-form-builder-pro.php:3370
#: visual-form-builder-pro.php:3541
#: visual-form-builder-pro.php:3606
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries"
msgstr "條目"

#: includes/class-analytics.php:98
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: includes/class-analytics.php:100
#: includes/class-analytics.php:104
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

#: includes/class-analytics.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: includes/class-analytics.php:144
#: includes/class-entries-list.php:482
#: includes/class-export.php:1076
#, php-format
#@ default
msgid "%1$s %2$d"
msgstr ""

#: includes/class-email-designer.php:39
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select email to design:"
msgstr "選擇電子郵件來設計："

#: includes/class-email-designer.php:92
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Colors"
msgstr "顏色"

#: includes/class-email-designer.php:96
#: includes/class-email-designer.php:295
#: includes/class-forms-list.php:87
#: includes/class-forms-order.php:220
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: includes/class-email-designer.php:102
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Image"
msgstr "頁眉圖像"

#: includes/class-email-designer.php:108
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Remove Header Image"
msgstr "刪除頁眉圖像"

#: includes/class-email-designer.php:111
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Images of exactly <strong>600 x 137</strong> pixels will be used as-is."
msgstr "確切地<strong>600 x 137</strong>圖元的圖像將被用作-是。"

#: includes/class-email-designer.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Text"
msgstr "頁眉文本"

#: includes/class-email-designer.php:118
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Subject is used by default. To reset to Form Subject, leave Header Text blank."
msgstr "預設情況下使用表單主題。要重置表單主題，保留頁眉文本為空。"

#: includes/class-email-designer.php:122
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Body Background Color"
msgstr "正文的背景色"

#: includes/class-email-designer.php:128
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Background Color"
msgstr "標題背景顏色"

#: includes/class-email-designer.php:134
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Text Color"
msgstr "標題文本顏色"

#: includes/class-email-designer.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fieldset Text Color"
msgstr "欄位集文本顏色"

#: includes/class-email-designer.php:146
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Background Color"
msgstr "節的背景色"

#: includes/class-email-designer.php:152
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Text Color"
msgstr "部分文本顏色"

#: includes/class-email-designer.php:158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text Color"
msgstr "文本顏色"

#: includes/class-email-designer.php:164
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Link Color"
msgstr "連結的顏色"

#: includes/class-email-designer.php:170
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Row Background Color"
msgstr "行背景顏色"

#: includes/class-email-designer.php:176
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Alternate Row Background Color"
msgstr "交替行的背景色"

#: includes/class-email-designer.php:182
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Row Border Color"
msgstr "行的邊框顏色"

#: includes/class-email-designer.php:188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Color"
msgstr "頁腳顏色"

#: includes/class-email-designer.php:194
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Text Color"
msgstr "頁腳文本顏色"

#: includes/class-email-designer.php:201
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fonts"
msgstr "字體"

#: includes/class-email-designer.php:204
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Font Family"
msgstr "字型家族"

#: includes/class-email-designer.php:216
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Header Font Size"
msgstr "標題的字體大小"

#: includes/class-email-designer.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fieldset Font Size"
msgstr "欄位集字體大小"

#: includes/class-email-designer.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Section Font Size"
msgstr "節字體大小"

#: includes/class-email-designer.php:240
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Text Font Size"
msgstr "文本的字體大小"

#: includes/class-email-designer.php:248
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Footer Font Size"
msgstr "頁腳字體大小"

#: includes/admin-form-creator.php:121
#: includes/class-email-designer.php:257
#: visual-form-builder-pro.php:406
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: includes/class-email-designer.php:260
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Format"
msgstr "電子郵件格式"

#: includes/class-email-designer.php:273
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Link back to Visual Form Builder?"
msgstr "將連結回視覺化表單產生器嗎？"

#: includes/class-email-designer.php:286
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Additional Footer Text"
msgstr "附加頁腳文本"

#: includes/class-email-designer.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: includes/class-email-designer.php:296
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save options to view your recent changes."
msgstr "保存選項以查看您最近的更改。"

#: includes/class-entries-detail.php:30
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Back to Entries"
msgstr "返回到條目"

#: includes/class-entries-detail.php:44
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry"
msgstr "條目"

#: includes/class-entries-detail.php:61
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: includes/class-entries-detail.php:67
#: visual-form-builder-pro.php:2806
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Title"
msgstr "表單標題"

#: includes/class-entries-detail.php:70
#: includes/class-entries-list.php:120
#: includes/class-export.php:20
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date Submitted"
msgstr "提交日期"

#: includes/class-entries-detail.php:73
#: includes/class-entries-list.php:119
#: includes/class-export.php:21
#: visual-form-builder-pro.php:2807
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: includes/class-entries-detail.php:76
#: includes/class-entries-list.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Subject"
msgstr "電子郵件主題"

#: includes/class-entries-detail.php:79
#: includes/class-entries-list.php:116
#: includes/class-export.php:23
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Name"
msgstr "寄件者名稱"

#: includes/class-entries-detail.php:82
#: includes/class-entries-list.php:117
#: includes/class-export.php:24
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sender Email"
msgstr "寄件者的電子郵件"

#: includes/class-entries-detail.php:85
#: includes/class-entries-list.php:118
#: includes/class-export.php:25
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Emailed To"
msgstr "通過電子郵件發送到"

#: includes/class-entries-detail.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: includes/class-entries-list.php:68
#: includes/class-forms-list.php:57
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/class-entries-list.php:65
#: includes/class-entries-list.php:76
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View"
msgstr "視圖"

#: includes/class-entries-list.php:70
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Spam"
msgstr "垃圾郵件"

#: includes/class-entries-list.php:78
#: includes/class-entries-list.php:325
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not Spam"
msgstr "不是垃圾郵件"

#: includes/class-entries-list.php:81
#: includes/class-entries-list.php:90
#: includes/class-entries-list.php:320
#: includes/class-entries-list.php:328
#: includes/class-forms-list.php:283
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久刪除"

#: includes/class-entries-list.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Trash"
msgstr "廢紙簍"

#: includes/class-entries-list.php:89
#: includes/class-entries-list.php:319
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: includes/class-entries-list.php:114
#: includes/class-export.php:125
#: includes/class-forms-list.php:139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: includes/class-entries-list.php:121
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry ID"
msgstr "條目 ID"

#: includes/class-entries-list.php:223
#: includes/class-forms-list.php:184
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[1] "All <span class=\"count\">(<span class=\"pending-count\">%s</span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:224
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[1] "Spam <span class=\"count\">(<span class=\"spam-count\">%s</span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:225
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Trash <span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\">%s</span>)</span>"
msgid_plural "Trash <span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\">%s</span>)</span>"
msgstr[0] "垃圾<span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\"></span>)</span>"
msgstr[1] "垃圾<span class=\"count\">(<span class=\"trash-count\"></span>)</span>"

#: includes/class-entries-list.php:315
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到垃圾桶"

#: includes/class-entries-list.php:316
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Mark as Spam"
msgstr "標記為垃圾郵件"

#: includes/class-entries-list.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View all forms"
msgstr "查看所有表單"

#: includes/class-entries-list.php:470
#@ default
msgid "Show all dates"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:675
#: includes/class-forms-list.php:508
#@ default
msgid "Go to the first page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:683
#: includes/class-forms-list.php:516
#@ default
msgid "Go to the previous page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:692
#: includes/class-forms-list.php:525
#@ default
msgid "Current page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:698
#: includes/class-forms-list.php:531
#, php-format
#@ default
msgctxt "paging"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:702
#: includes/class-forms-list.php:535
#@ default
msgid "Go to the next page"
msgstr ""

#: includes/class-entries-list.php:710
#: includes/class-forms-list.php:543
#@ default
msgid "Go to the last page"
msgstr ""

#: includes/class-export.php:19
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries ID"
msgstr "條目 ID"

#: includes/class-export.php:22
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: includes/class-export.php:67
#: includes/class-export.php:898
#@ visual-form-builder-pro
msgid "No entries to pull field names from."
msgstr "沒有要拉從欄位名稱的條目。"

#: includes/class-export.php:83
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Backup and save some or all of your Visual Form Builder Pro data."
msgstr "備份和保存某些或所有您視覺化表單產生器 Pro 的資料。"

#: includes/class-export.php:84
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Once you have saved the file, you will be able to import Visual Form Builder Pro data from this site into another site."
msgstr "一旦您已保存該檔，您將能夠視覺化表單產生器臨資料從該網站導入到另一個網站。"

#: includes/class-export.php:85
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Choose what to export"
msgstr "選擇要匯出的內容"

#: includes/class-export.php:87
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All data"
msgstr "所有的資料"

#: includes/class-export.php:88
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will contain all of your forms, fields, entries, and email design settings."
msgstr "這將包含您的所有表單、 欄位、 條目和設計的電子郵件設定。"

#: includes/class-export.php:90
#: includes/class-export.php:95
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forms"
msgstr "形式"

#: includes/class-export.php:93
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will contain all of your forms, fields, and email design settings."
msgstr "這將包含所有的您的表單、 欄位和設計的電子郵件設定。"

#: includes/class-export.php:115
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This will export entries in either .csv, .txt, or .xls and cannot be used with the Import.  If you need to import entries on another site, please use the All data option above."
msgstr "這會將匯出.csv、.txt 或.xls 中的條目，不能用於導入。如果您需要導入另一個網站上的條目，請使用上面的所有資料選項。"

#: includes/class-export.php:117
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: includes/class-export.php:119
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Comma Separated (.csv)"
msgstr "用逗號分隔 (.csv)"

#: includes/class-export.php:120
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Tab Delimited (.txt)"
msgstr "定位字元分隔 (.txt)"

#: includes/class-export.php:121
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Excel (.xls)"
msgstr "Excel （.xls）"

#: includes/class-export.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date Range"
msgstr "日期範圍"

#: includes/class-export.php:155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Page to Export"
msgstr "要匯出的頁面"

#: includes/class-export.php:163
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A large number of entries have been detected for this form. Only 1000 entries can be exported at a time."
msgstr "為此表單未發現有大量的條目。只有 1000年的條目可以匯出一次。"

#: includes/class-export.php:169
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Fields"
msgstr "欄位"

#: includes/class-export.php:171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select All"
msgstr "選擇所有"

#: includes/class-export.php:192
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Download Export File"
msgstr "下載匯出檔"

#: includes/class-import.php:51
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Visual Form Builder Pro backup file (.xml), then click Upload file and import."
msgstr "選擇一個視覺化表單產生器 Pro 的備份檔案 (.xml)，然後按一下上載檔並導入。"

#: includes/class-import.php:93
#: includes/class-import.php:102
#: includes/class-import.php:554
#: includes/class-import.php:559
#: includes/class-import.php:569
#: includes/class-import.php:597
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, there has been an error."
msgstr "對不起，發生了錯誤。"

#: includes/class-import.php:94
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "該檔不存在，請再試一次。"

#: includes/class-import.php:127
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All done."
msgstr "所做的一切。"

#: includes/class-import.php:127
#@ visual-form-builder-pro
msgid "View Forms"
msgstr "查看表單"

#: includes/class-import.php:142
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing forms..."
msgstr "導入表單..."

#: includes/class-import.php:179
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form ID already exists. Assigning a new form ID."
msgstr "表單 ID 已存在。分配一個新的表單 id。"

#: includes/class-import.php:185
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> The %s form could not be imported."
msgstr "<strong>錯誤：</strong>%S 表單不能導入。"

#: includes/class-import.php:191
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form import process complete."
msgstr "表單導入過程完成。"

#: includes/class-import.php:208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing fields..."
msgstr "正在導入的欄位..."

#: includes/class-import.php:249
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> The %s field could not be imported."
msgstr "<strong>錯誤：</strong>%S 欄位不能導入。"

#: includes/class-import.php:296
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Field import process complete."
msgstr "欄位導入過程完成。"

#: includes/class-import.php:313
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing entries..."
msgstr "導入條目......"

#: includes/class-import.php:344
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> An entry could not be imported."
msgstr "<strong>錯誤：</strong>一個條目不能導入。"

#: includes/class-import.php:347
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries import process complete."
msgstr "條目導入過程完成。"

#: includes/class-import.php:560
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The export file could not be found at <code>%s</code>. It is likely that this was caused by a permissions problem."
msgstr "在找不到出口檔 <code>%s</code> 。很可能這由許可權問題引起的。"

#: includes/class-import.php:578
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This Visual Form Builder Pro export file (version %s) may not be supported by this version of the importer. Please consider updating."
msgstr "這個視覺化表單產生器 Pro 的匯出檔 （版本 %s） 可能不支援此版本的導入程式中。請考慮更新。"

#: includes/class-import.php:630
#@ visual-form-builder-pro
msgid "There was an error when reading this Visual Form Builder Pro export file"
msgstr "閱讀此視覺化表單產生器臨匯出檔時出錯"

#: includes/class-import.php:634
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This does not appear to be an XML file, missing/invalid Visual Form Builder Pro version number"
msgstr "這似乎並不是 XML 檔，缺少/無效視覺化表單產生器 Pro 版本編號"

#: includes/class-import.php:639
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This does not appear to be a XML file, missing/invalid Visual Form Builder Pro version number"
msgstr "這似乎並不是 XML 檔，缺少/無效視覺化表單產生器 Pro 版本編號"

#: includes/email.php:16
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: hidden spam field should be blank."
msgstr "安全檢查： 隱藏垃圾郵件的欄位應該是空白。"

#: includes/email.php:18
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: failed secret question. Please try again!"
msgstr "安全檢查： 失敗的機密問題。請再試一次 ！"

#: includes/email.php:34
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: looks like you are a SPAM bot. If you think this is an error, please email the site owner."
msgstr "安全檢查： 看起來你是一個垃圾郵件機器人。如果你覺得這是一個錯誤，請通過電子郵件發送網站的擁有者。"

#: includes/email.php:258
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "File size exceeds %dMB. Most email providers will reject emails with attachments larger than %dMB. Please decrease the file size and try again."
msgstr "檔的大小超過 %dmb。大多數電子郵件供應商將拒絕大於 %dmb 的附件的電子郵件。請減小檔案大小，再試一次。"

#: includes/email.php:577
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Your responses look too much like spam and could not be sent at this time."
msgstr "您的答覆看起來太像垃圾郵件，此時不能發送。"

#: includes/form-output.php:73
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, but this form is no longer accepting submissions."
msgstr "很抱歉，但這種形式就不再接受意見書。"

#: includes/form-output.php:74
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Sorry, this form only accepts one submission per user."
msgstr "對不起，此表單只接受一次提交每個使用者。"

#: includes/form-output.php:276
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. Verification not required."
msgstr "<a href=\"%1$s\">%2$ S</a>作為登錄。不需要驗證。"

#: includes/form-output.php:351
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Must be between %s and %s words. Total words: %s"
msgstr "必須是 %s 和 %s 字之間。詞條總數: %s"

#: includes/form-output.php:352
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum words allowed: %s. Total words: %s"
msgstr "允許的最大詞: %s.總字數： %s"

#: includes/form-output.php:353
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum words allowed: %s. Total words: %s"
msgstr "允許的最小單詞: %s.總字數： %s"

#: includes/form-output.php:512
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: includes/form-output.php:516
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Address Line 2"
msgstr "位址第 2 行"

#: includes/form-output.php:520
#@ visual-form-builder-pro
msgid "City"
msgstr "城市"

#: includes/form-output.php:524
#@ visual-form-builder-pro
msgid "State / Province / Region"
msgstr "州 / 省 / 地區"

#: includes/form-output.php:528
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Postal / Zip Code"
msgstr "郵政 / 郵編"

#: includes/form-output.php:532
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: includes/form-output.php:715
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: includes/form-output.php:716
#@ visual-form-builder-pro
msgid "First"
msgstr "第一次"

#: includes/form-output.php:717
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: includes/form-output.php:718
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Suffix"
msgstr "尾碼"

#: includes/form-output.php:798
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Password Strength"
msgstr "密碼強度"

#: includes/form-output.php:1078
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Verification"
msgstr "核查"

#: includes/form-output.php:1080
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Please enter any two digits with <strong>no</strong> spaces (Example: 12)"
msgstr "請輸入任何兩位數位，並<strong>不</strong>能有空格 （示例： 12)"

#: includes/form-output.php:1089
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This box is for spam protection - <strong>please leave it blank</strong>"
msgstr "此框是為垃圾郵件保護-<strong>請留下它空白</strong>"

#: visual-form-builder-pro.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Recent Visual Form Builder Pro Entries"
msgstr "最近的視覺化表單產生器臨條目"

#: visual-form-builder-pro.php:456
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You currently do not have any forms."
msgstr "您目前沒有任何形式。"

#: visual-form-builder-pro.php:458
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Get started!"
msgstr "開始吧 ！"

#: visual-form-builder-pro.php:472
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You currently do not have any entries."
msgstr "您當前沒有任何條目。"

#: visual-form-builder-pro.php:521
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Number of entries to show:"
msgstr "要顯示的項的數目："

#: visual-form-builder-pro.php:598
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Show advanced properties"
msgstr "顯示高級屬性"

#: visual-form-builder-pro.php:600
#@ default
msgid "Merge Tag"
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:621
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries per page"
msgstr "每頁顯示的條目"

#: visual-form-builder-pro.php:671
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Quick Switch"
msgstr "快速切換"

#: visual-form-builder-pro.php:672
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Items"
msgstr "表單的專案"

#: visual-form-builder-pro.php:673
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display Forms"
msgstr "顯示表單"

#: visual-form-builder-pro.php:714
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Click or Drag"
msgstr "按一下或拖動的"

#: visual-form-builder-pro.php:714
#@ visual-form-builder-pro
msgid "to Add a Field"
msgstr "若要添加欄位"

#: visual-form-builder-pro.php:716
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: visual-form-builder-pro.php:717
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Advanced"
msgstr "先進的"

#: visual-form-builder-pro.php:784
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add forms to your Posts or Pages by locating the icon shown below in the area above your post/page editor."
msgstr "通過查找您的文章/頁面編輯器上方的區域中，如下所示的圖示添加到職位或網頁形式。"

#: visual-form-builder-pro.php:787
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You may also manually insert the shortcode into a post/page or the template tag into a template file."
msgstr "你可能還手動插入 shortcode 的開機自檢頁或成範本檔的範本標籤。"

#: visual-form-builder-pro.php:788
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Shortcode"
msgstr "Shortcode"

#: visual-form-builder-pro.php:789
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Template Tag"
msgstr "範本標籤"

#: visual-form-builder-pro.php:1460
#: visual-form-builder-pro.php:1470
#@ default
msgid "Image could not be processed.  Please go back and try again."
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:1460
#: visual-form-builder-pro.php:1470
#@ default
msgid "Image Processing Error"
msgstr ""

#: visual-form-builder-pro.php:2124
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Checkbox, Select, or Radio field is needed in order to perform conditional logic."
msgstr "要執行條件邏輯，需要一個核取方塊，選擇或收音機的欄位。"

#: visual-form-builder-pro.php:2132
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enable Conditional Rule for this field"
msgstr "為此欄位啟用條件規則"

#: visual-form-builder-pro.php:2138
#: visual-form-builder-pro.php:2183
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: visual-form-builder-pro.php:2139
#: visual-form-builder-pro.php:2184
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: visual-form-builder-pro.php:2142
#: visual-form-builder-pro.php:2187
#@ visual-form-builder-pro
msgid "all"
msgstr "所有"

#: visual-form-builder-pro.php:2143
#: visual-form-builder-pro.php:2188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "any"
msgstr "任何"

#: visual-form-builder-pro.php:2158
#: visual-form-builder-pro.php:2199
#@ visual-form-builder-pro
msgid "is"
msgstr "是"

#: visual-form-builder-pro.php:2159
#: visual-form-builder-pro.php:2200
#@ visual-form-builder-pro
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: includes/admin-form-creator.php:297
#: visual-form-builder-pro.php:2176
#: visual-form-builder-pro.php:2213
#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: includes/admin-form-creator.php:126
#: includes/admin-form-creator.php:297
#: includes/class-forms-list.php:82
#: includes/class-forms-order.php:217
#: visual-form-builder-pro.php:2176
#: visual-form-builder-pro.php:2213
#: visual-form-builder-pro.php:2890
#: visual-form-builder-pro.php:3242
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/class-forms-order.php:213
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit Form"
msgstr "編輯表單"

#: includes/class-forms-order.php:220
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Preview the Form"
msgstr "預覽表單"

#: visual-form-builder-pro.php:2733
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Edit Field Item"
msgstr "編輯欄位項"

#: visual-form-builder-pro.php:2752
#: visual-form-builder-pro.php:2842
#: visual-form-builder-pro.php:3223
#@ visual-form-builder-pro
msgid "CSS Classes"
msgstr "CSS 類"

#: visual-form-builder-pro.php:2763
#: visual-form-builder-pro.php:2783
#: visual-form-builder-pro.php:2832
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: visual-form-builder-pro.php:2772
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Description (HTML tags allowed)"
msgstr "描述 （允許使用 HTML 標籤）"

#: visual-form-builder-pro.php:2792
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Dynamic Variable"
msgstr "動態變數"

#: visual-form-builder-pro.php:2804
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a Variable or Custom to create your own"
msgstr "選擇要創建您自己的變數或自訂"

#: includes/class-forms-list.php:140
#: visual-form-builder-pro.php:2805
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form ID"
msgstr "表單 ID"

#: visual-form-builder-pro.php:2808
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Unique ID"
msgstr "唯一的 ID"

#: visual-form-builder-pro.php:2809
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page ID"
msgstr "開機自檢/頁 ID"

#: visual-form-builder-pro.php:2810
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page Title"
msgstr "開機自檢/頁標題"

#: visual-form-builder-pro.php:2812
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: visual-form-builder-pro.php:2819
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Static Variable"
msgstr "靜態變數"

#: visual-form-builder-pro.php:2852
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: visual-form-builder-pro.php:2865
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: visual-form-builder-pro.php:2897
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Bulk Add Options"
msgstr "大量新增選項"

#: visual-form-builder-pro.php:2912
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Allow Other"
msgstr "允許其他"

#: visual-form-builder-pro.php:2936
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum Words"
msgstr "最小的字"

#: visual-form-builder-pro.php:2944
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum Words"
msgstr "最大的詞"

#: visual-form-builder-pro.php:2961
#: visual-form-builder-pro.php:2978
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

#: visual-form-builder-pro.php:2963
#: visual-form-builder-pro.php:2980
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

#: visual-form-builder-pro.php:3003
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Accepted File Extensions"
msgstr "接受的檔副檔名"

#: visual-form-builder-pro.php:3033
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Name Format"
msgstr "名稱格式"

#: visual-form-builder-pro.php:3040
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: visual-form-builder-pro.php:3041
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Extra"
msgstr "額外"

#: visual-form-builder-pro.php:3050
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom Field Key"
msgstr "自訂欄位鍵"

#: visual-form-builder-pro.php:3073
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Validation"
msgstr "驗證"

#: visual-form-builder-pro.php:3079
#@ visual-form-builder-pro
msgid "12 Hour Format"
msgstr "12 小時格式"

#: visual-form-builder-pro.php:3080
#@ visual-form-builder-pro
msgid "24 Hour Format"
msgstr "24 小時格式"

#: visual-form-builder-pro.php:3082
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: visual-form-builder-pro.php:3083
#@ visual-form-builder-pro
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: visual-form-builder-pro.php:3085
#: visual-form-builder-pro.php:3092
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Number"
msgstr "數量"

#: visual-form-builder-pro.php:3086
#: visual-form-builder-pro.php:3093
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Digits"
msgstr "位數"

#: visual-form-builder-pro.php:3088
#@ visual-form-builder-pro
msgid "None"
msgstr "無"

#: visual-form-builder-pro.php:3090
#@ visual-form-builder-pro
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: visual-form-builder-pro.php:3091
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: visual-form-builder-pro.php:3094
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: visual-form-builder-pro.php:3125
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: visual-form-builder-pro.php:3130
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: visual-form-builder-pro.php:3139
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: visual-form-builder-pro.php:3143
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Small"
msgstr "小"

#: visual-form-builder-pro.php:3144
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Medium"
msgstr "介質"

#: visual-form-builder-pro.php:3145
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Large"
msgstr "大"

#: visual-form-builder-pro.php:3154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Options Layout"
msgstr "選擇佈局"

#: visual-form-builder-pro.php:3158
#@ visual-form-builder-pro
msgid "One Column"
msgstr "一列"

#: visual-form-builder-pro.php:3159
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Two Columns"
msgstr "兩列"

#: visual-form-builder-pro.php:3160
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Three Columns"
msgstr "三列"

#: visual-form-builder-pro.php:3161
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Auto Width"
msgstr "自動寬度"

#: visual-form-builder-pro.php:3170
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Field Layout"
msgstr "欄位佈局"

#: visual-form-builder-pro.php:3175
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: visual-form-builder-pro.php:3177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Half"
msgstr "左半部分"

#: visual-form-builder-pro.php:3178
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Half"
msgstr "右半部分"

#: visual-form-builder-pro.php:3181
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Third"
msgstr "左第三"

#: visual-form-builder-pro.php:3182
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Middle Third"
msgstr "中間三"

#: visual-form-builder-pro.php:3183
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Third"
msgstr "右第三"

#: visual-form-builder-pro.php:3186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Left Two Thirds"
msgstr "左的三分之二"

#: visual-form-builder-pro.php:3187
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Right Two Thirds"
msgstr "右三分之二"

#: visual-form-builder-pro.php:3197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default Value"
msgstr "預設值"

#: visual-form-builder-pro.php:3207
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Default Country"
msgstr "預設的國家"

#: visual-form-builder-pro.php:3250
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Conditional Logic"
msgstr "條件邏輯"

#: visual-form-builder-pro.php:3359
#: visual-form-builder-pro.php:3540
#: visual-form-builder-pro.php:3586
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add New Form"
msgstr "添加新表單"

#: includes/class-forms-list.php:62
#: includes/class-forms-order.php:200
#: visual-form-builder-pro.php:3381
#: visual-form-builder-pro.php:3542
#: visual-form-builder-pro.php:3642
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email Design"
msgstr "電子郵件設計"

#: includes/class-forms-list.php:67
#: includes/class-forms-order.php:201
#: visual-form-builder-pro.php:3392
#: visual-form-builder-pro.php:3543
#: visual-form-builder-pro.php:3661
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: visual-form-builder-pro.php:3403
#: visual-form-builder-pro.php:3544
#: visual-form-builder-pro.php:3681
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Import"
msgstr "導入"

#: visual-form-builder-pro.php:3414
#: visual-form-builder-pro.php:3545
#: visual-form-builder-pro.php:3700
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: visual-form-builder-pro.php:3436
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Display Entries"
msgstr "顯示條目"

#: includes/class-export.php:185
#: visual-form-builder-pro.php:3447
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design"
msgstr "表單設計"

#: visual-form-builder-pro.php:3464
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully created."
msgstr "已成功創建該表單。"

#: visual-form-builder-pro.php:3467
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The %s form has been updated. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View the Preview</a> to see how it looks."
msgstr "已更新 %s 的表單。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">預覽視圖</a>以查看它的外觀。"

#: visual-form-builder-pro.php:3470
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully deleted."
msgstr "表單已被成功刪除。"

#: visual-form-builder-pro.php:3473
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The form has been successfully duplicated."
msgstr "成功地複製了該表單。"

#: visual-form-builder-pro.php:3479
#@ visual-form-builder-pro
msgid "You have successfully migrated to Visual Form Builder Pro!"
msgstr "您已經成功地遷移到視覺化表單產生器臨 ！"

#: visual-form-builder-pro.php:3482
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Email design has been updated. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">View the Preview</a> to see how it looks."
msgstr "已更新電子郵件設計。<a href=\"%s\" target=\"_blank\">預覽視圖</a>以查看它的外觀。"

#: visual-form-builder-pro.php:3485
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entry has been successfully updated."
msgstr "已成功更新條目。"

#: visual-form-builder-pro.php:3516
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The free version of Visual Form Builder is still active. In order for Visual Form Builder Pro to function and render correctly, you must deactivate the free version."
msgstr "免費版本的視覺化表單產生器是仍處於活動狀態。為了使視覺化表單產生器 Pro 功能，並能正確呈現，必須停用免費版本。"

#: visual-form-builder-pro.php:3536
#: visual-form-builder-pro.php:3538
#: visual-form-builder-pro.php:3729
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Visual Form Builder Pro"
msgstr "視覺化表單產生器臨"

#: visual-form-builder-pro.php:3538
#@ visual-form-builder-pro
msgid "All Forms"
msgstr "所有形式"

#: visual-form-builder-pro.php:3540
#: visual-form-builder-pro.php:3732
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add New"
msgstr "添加新的"

#: visual-form-builder-pro.php:3610
#: visual-form-builder-pro.php:3736
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Search results for \"%s\""
msgstr "\"%S\"的搜尋結果"

#: includes/class-forms-list.php:452
#: includes/class-forms-order.php:236
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Custom Order"
msgstr "自訂順序"

#: visual-form-builder-pro.php:3938
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid email address"
msgstr "不是一個有效的電子郵件地址"

#: visual-form-builder-pro.php:3944
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid number"
msgstr "不是有效數字"

#: visual-form-builder-pro.php:3951
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid phone number. Most US/Canada and International formats accepted."
msgstr "不是有效的電話號碼。大多數美國 / 加拿大和國際格式接受。"

#: visual-form-builder-pro.php:3956
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Not a valid URL."
msgstr "不是一個有效的 URL。"

#: includes/admin-form-creator.php:123
#: includes/class-forms-list.php:77
#: visual-form-builder-pro.php:3246
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Duplicate"
msgstr "重複的"

#: includes/admin-form-creator.php:129
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: includes/admin-form-creator.php:84
#: includes/admin-form-creator.php:89
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter form name here"
msgstr "輸入表單名稱在這裡"

#: includes/admin-form-creator.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Label Alignment"
msgstr "關於標籤對齊方式"

#: includes/admin-form-creator.php:140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set the field labels for this form to be aligned either on top, to the left, or to the right.  By default, all labels are aligned on top of the inputs."
msgstr "設置此表單，或者在頂部，向左或向右對齊的欄位標籤。預設情況下，所有的標籤在投入上對齊。"

#: includes/admin-form-creator.php:154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Display SPAM Verification"
msgstr "有關顯示垃圾郵件驗證"

#: includes/admin-form-creator.php:154
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The verification section ensures that your form is filled out by actual users and not spammers. It works by asking a simple logic captcha question at the end of your form."
msgstr "核查科可確保您的表單由實際的使用者和不是垃圾郵件製造者填寫。它的工作原理問一個簡單的邏輯驗證碼在結束了您的表單。"

#: includes/admin-form-creator.php:167
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Entries Allowed"
msgstr "有關允許的條目"

#: includes/admin-form-creator.php:167
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This is the number of total entries you want your form to accept. Once your form has collected that many entries, the form will stop accepting submissions. Leave this blank if you want unlimited entries."
msgstr "這是您的表單接受的總條目數。一旦您的表單已收集到的許多條目，該表單將停止接受意見書。這將保留為空，如果你想無限的條目。"

#: includes/admin-form-creator.php:177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Schedule Start Date"
msgstr "有關計畫的開始日期"

#: includes/admin-form-creator.php:177
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a date and time to automatically make your form become active. A blank value here means the form will always be active."
msgstr "設置日期和時間若要使自動成為活動表單。空白的值意味著該表單將始終處於活動狀態。"

#: includes/admin-form-creator.php:186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Schedule End Date"
msgstr "關於計畫結束日期"

#: includes/admin-form-creator.php:186
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a date and time to automatically make your form become inactive. A blank value here means the form will always be active, depending on a start date."
msgstr "設置日期和時間自動將您的表單變為非活動狀態。空白的值意味著該表單將始終是活動的根據開始日期。"

#: includes/admin-form-creator.php:197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Unique Entry"
msgstr "關於唯一的條目"

#: includes/admin-form-creator.php:197
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option will ensure your forms are only completed once per user. The IP address is used to detect multiple submissions from the same computer. Please note that the same user can go to another computer to complete the form again."
msgstr "此選項將確保您的表單只有一次完成每個使用者。IP 位址用於檢測在同一台電腦的多個意見書。請注意同一個使用者可以去另一台電腦要再次完成表單。"

#: includes/admin-form-creator.php:213
#: includes/admin-form-creator.php:403
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail Subject"
msgstr "有關電子郵件主題"

#: includes/admin-form-creator.php:213
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the subject of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail(s) To field."
msgstr "此選項設置的電子郵件發送到您設置的提取到域的電子郵件的主題。"

#: includes/admin-form-creator.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Your Name or Company"
msgstr "您的姓名或公司"

#: includes/admin-form-creator.php:224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the From display name of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail(s) To field."
msgstr "此選項設置從顯示名稱的電子郵件發送到您設置的提取到域的電子郵件。"

#: includes/admin-form-creator.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About User's Name"
msgstr "關於使用者的名稱"

#: includes/admin-form-creator.php:232
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required text field from your form to use as the From display name in the email."
msgstr "從您的表單，使用從電子郵件中的顯示名稱作為選擇必需的文字欄位。"

#: includes/admin-form-creator.php:254
#: includes/admin-form-creator.php:374
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Reply-To Email"
msgstr "關於答覆電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:254
#: includes/admin-form-creator.php:374
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Manually set the email address that users will reply to."
msgstr "手動設置的使用者將會回復的電子郵件地址。"

#: includes/admin-form-creator.php:262
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About User's Email"
msgstr "關於使用者的電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:262
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required email field from your form to use as the Reply-To email."
msgstr "從您的表單使用的回復電子郵件作為選擇所需的電子郵件欄位。"

#: includes/admin-form-creator.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail(s) To"
msgstr "關於提取到"

#: includes/admin-form-creator.php:292
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets single or multiple emails to send the submitted form data to. At least one email is required."
msgstr "此選項設置單個或多個電子郵件要發送到的提交的表單資料。至少一個電子郵件是必需的。"

#: includes/admin-form-creator.php:297
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add an Email"
msgstr "添加電子郵件"

#: includes/admin-form-creator.php:297
#@ default
msgid "Delete Email"
msgstr ""

#: includes/admin-form-creator.php:365
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Sender Name or Company"
msgstr "有關寄件者名稱或公司"

#: includes/admin-form-creator.php:365
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter the name you would like to use for the email notification."
msgstr "請輸入您想要使用的電子郵件通知的名稱。"

#: includes/admin-form-creator.php:383
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About E-mail To"
msgstr "關於電子郵件發送到"

#: includes/admin-form-creator.php:383
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select a required email field from your form to send the notification email to."
msgstr "從您的表單發送到通知電子郵件選擇一個所需的電子郵件欄位。"

#: includes/admin-form-creator.php:403
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option sets the subject of the email that is sent to the emails you have set in the E-mail To field."
msgstr "此選項設置的電子郵件發送到您設置的電子郵件欄位的電子郵件的主題。"

#: includes/admin-form-creator.php:411
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Message"
msgstr "有關消息"

#: includes/admin-form-creator.php:411
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Insert a message to the user. This will be inserted into the beginning of the email body."
msgstr "插入到使用者的消息。這將插入到電子郵件正文的開頭。"

#: includes/admin-form-creator.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Account Email"
msgstr "關於電子郵件帳戶"

#: includes/admin-form-creator.php:440
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Insert your PayPal account email. This is not displayed to users."
msgstr "插入您的 PayPal 帳戶電子郵件。這不被顯示給使用者。"

#: includes/admin-form-creator.php:449
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Currency"
msgstr "關於貨幣"

#: includes/admin-form-creator.php:449
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Change the currency type to your region of choice. By default, it is set to U.S Dollars"
msgstr "貨幣類型更改為您選擇的區域。預設情況下，它設置為美國美元"

#: includes/admin-form-creator.php:466
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Shipping"
msgstr "關於運輸的"

#: includes/admin-form-creator.php:466
#@ visual-form-builder-pro
msgid "If shipping charges are required for your item, insert the amount here."
msgstr "如果需要為您的專案支付運費，插入量在這裡。"

#: includes/admin-form-creator.php:475
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Tax Rate"
msgstr "關於稅稅率"

#: includes/admin-form-creator.php:475
#@ visual-form-builder-pro
msgid "If you need to charge taxes on your item, insert the tax rate here. The % symbol is not necessary here."
msgstr "如果您需要對您的專案徵收，插入的稅率在這裡。這裡的 %符號不是必要的。"

#: includes/admin-form-creator.php:484
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Item Name"
msgstr "關於專案名稱"

#: includes/admin-form-creator.php:484
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This option inserts an item name when the user is checking out through PayPal."
msgstr "使用者通過 PayPal 簽出時，此選項將插入項名稱。"

#: includes/admin-form-creator.php:492
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Assign Prices"
msgstr "有關分配價格"

#: includes/admin-form-creator.php:492
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Assign prices to a field from your form.  Allowed field types are Text, Select, Radio, and Checkbox. Text inputs will automatically use the amount entered by the user.  Select, Radio, and Checkbox fields will allow you to enter amounts for the different options from those respective fields."
msgstr "從您的表單欄位分配的價格。允許的欄位類型是文本、 選擇、 收音機和核取方塊。輸入的文本將自動使用使用者所輸入的金額。選擇，收音機，和欄位的核取方塊將允許您在這些各自領域中的不同選項輸入金額。"

#: includes/class-entries-list.php:654
#, php-format
#@ default
msgid "1 entry"
msgid_plural "%s entries"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/class-export.php:189
#: includes/class-forms-list.php:72
#: includes/class-forms-order.php:203
#: visual-form-builder-pro.php:3425
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: includes/class-forms-list.php:103
#: includes/class-forms-order.php:193
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Total"
msgstr "共"

#: includes/class-forms-list.php:113
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Entries Today"
msgstr "今天的條目"

#: includes/class-forms-list.php:114
#: includes/class-forms-order.php:194
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: includes/class-forms-list.php:453
#: includes/class-forms-order.php:237
#@ visual-form-builder-pro
msgid "List View"
msgstr "清單視圖"

#: includes/class-forms-list.php:487
#: includes/class-forms-order.php:271
#, php-format
#@ default
msgid "1 form"
msgid_plural "%s forms"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/class-forms-order.php:188
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Drag to reorder"
msgstr "拖動以重新排序"

#: includes/email.php:26
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: referal URL does not appear to be set."
msgstr "安全檢查： 轉介的 URL 似乎不會設置。"

#: includes/email.php:30
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Security check: referal does not match this site."
msgstr "安全檢查： 轉介與此網站不匹配。"

#: visual-form-builder-pro.php:420
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add Visual Form Builder form"
msgstr "添加視覺化表單產生器的表單"

#: visual-form-builder-pro.php:420
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add Form"
msgstr "添加表單"

#: visual-form-builder-pro.php:637
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Forms per page"
msgstr "每頁的表單"

#: visual-form-builder-pro.php:2764
#: visual-form-builder-pro.php:2784
#: visual-form-builder-pro.php:2833
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Name"
msgstr "關於名稱"

#: visual-form-builder-pro.php:2764
#: visual-form-builder-pro.php:2784
#: visual-form-builder-pro.php:2833
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A field's name is the most visible and direct way to describe what that field is for."
msgstr "欄位的名稱是的最明顯和最直接的方式來描述這一領域是什麼。"

#: visual-form-builder-pro.php:2773
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Instructions Description"
msgstr "關於說明描述"

#: visual-form-builder-pro.php:2773
#@ visual-form-builder-pro
msgid "The Instructions field allows for long form explanations, typically seen at the beginning of Fieldsets or Sections. HTML tags are allowed."
msgstr "說明欄位允許長形式作瞭解釋，通常看到的欄位集或節開頭。允許使用 HTML 標籤。"

#: visual-form-builder-pro.php:2793
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Dynamic Variable"
msgstr "有關動態變數"

#: visual-form-builder-pro.php:2793
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Dynamic Variable will use a pre-populated value that is determined either by the form, the user, or the post/page viewed."
msgstr "動態變數將使用一個預先填充的值，確定由表單、 使用者或的開機自檢頁查看。"

#: visual-form-builder-pro.php:2811
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Post/Page URL"
msgstr "文章/頁面的 URL"

#: visual-form-builder-pro.php:2820
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Static Variable"
msgstr "有關靜態變數"

#: visual-form-builder-pro.php:2820
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A Static Variable will always use the value that you enter."
msgstr "靜態變數將始終使用您輸入的值。"

#: visual-form-builder-pro.php:2843
#: visual-form-builder-pro.php:3224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "For each field, you can insert your own CSS class names which can be used in your own stylesheets."
msgstr "對於每個欄位，您可以插入您自己的 CSS 類名，可以使用您自己的樣式表中。"

#: visual-form-builder-pro.php:2843
#: visual-form-builder-pro.php:3224
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About CSS Classes"
msgstr "有關 CSS 類"

#: visual-form-builder-pro.php:2853
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Description"
msgstr "關於描述"

#: visual-form-builder-pro.php:2853
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A description is an optional piece of text that further explains the meaning of this field. Descriptions are displayed below the field. HTML tags are allowed."
msgstr "說明是文字的可選，進一步解釋了此欄位的含義。說明將顯示該欄位的下方。允許使用 HTML 標籤。"

#: visual-form-builder-pro.php:2866
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Options"
msgstr "有關選項"

#: visual-form-builder-pro.php:2866
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This property allows you to set predefined options to be selected by the user.  Use the plus and minus buttons to add and delete options.  At least one option must exist."
msgstr "此屬性允許您設置預定義的選項，由使用者選擇。使用加號和減號按鈕來添加和刪除選項。至少一個選項必須存在。"

#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Add an Option"
msgstr "添加選項"

#: visual-form-builder-pro.php:2890
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Delete Option"
msgstr "刪除選項"

#: visual-form-builder-pro.php:2910
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Allow Other"
msgstr "約允許其他"

#: visual-form-builder-pro.php:2910
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select this option if you want the last option to be a text field."
msgstr "如果你想要的最後一個選項是一個文字欄位，請選擇此選項。"

#: visual-form-builder-pro.php:2937
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Minimum Word Count"
msgstr "關於最低字數統計"

#: visual-form-builder-pro.php:2937
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a minimum number of words allowed in this field. For an unlimited number, leave blank or set to zero."
msgstr "設置允許在此欄位中的單詞的最小數目。不限次數，將保留為空或設置為零。"

#: visual-form-builder-pro.php:2945
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Maximum Word Count"
msgstr "關於最大單詞計數"

#: visual-form-builder-pro.php:2945
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a maximum number of words allowed in this field. For an unlimited number, leave blank or set to zero."
msgstr "設置允許在此欄位中的單詞的最大數目。不限次數，將保留為空或設置為零。"

#: visual-form-builder-pro.php:2985
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Minimum/Maxium Value"
msgstr "關於最小值/最大值"

#: visual-form-builder-pro.php:2985
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a minimum and/or maximum value users must enter in order to successfully complete the field."
msgstr "設置最小和最大值使用者必須輸入才能成功地完成該欄位。"

#: visual-form-builder-pro.php:3016
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Accepted File Extensions"
msgstr "關於接受的檔副檔名"

#: visual-form-builder-pro.php:3016
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the types of files allowed.  Enter file extentsions separated by commas."
msgstr "控制允許的檔案類型。請輸入由逗號分隔的檔 extentsions。"

#: visual-form-builder-pro.php:3037
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Name Format"
msgstr "有關名稱格式"

#: visual-form-builder-pro.php:3037
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Choose from either a simple name format with only a First and Last Name or a more complex format that adds a Title and Suffix."
msgstr "選擇從一個簡單的名稱格式與只有一個第一和最後一個名稱或一個更複雜的格式，添加標題和尾碼。"

#: visual-form-builder-pro.php:3057
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Custom Field Key"
msgstr "有關自訂欄位鍵"

#: visual-form-builder-pro.php:3057
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Enter a new or existing meta key. Data entered will be inserted as a Custom Field into the post created."
msgstr "輸入新的或現有的 meta 鍵。輸入的資料將作為自訂欄位插入到後創建。"

#: visual-form-builder-pro.php:3074
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Validation"
msgstr "關於驗證"

#: visual-form-builder-pro.php:3074
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Ensures user-entered data is formatted properly. For more information on Validation, refer to the Help tab at the top of this page."
msgstr "確保使用者輸入的資料已正確格式化。有關驗證的詳細資訊，請參閱説明選項卡在此頁面的頂部。"

#: visual-form-builder-pro.php:3126
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Required"
msgstr "大約所需"

#: visual-form-builder-pro.php:3126
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Requires the field to be completed before the form is submitted. By default, all fields are set to No."
msgstr "要求要在提交表單之前完成的欄位。預設情況下，所有欄位都設置為否"

#: visual-form-builder-pro.php:3140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Size"
msgstr "關於大小"

#: visual-form-builder-pro.php:3140
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the size of the field.  By default, all fields are set to Medium."
msgstr "控制欄位的大小。預設情況下，所有欄位都設置為中。"

#: visual-form-builder-pro.php:3155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Options Layout"
msgstr "關於選項佈局"

#: visual-form-builder-pro.php:3155
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Control the layout of radio buttons or checkboxes.  By default, options are arranged in One Column."
msgstr "控制項佈局的選項按鈕或核取方塊。預設情況下，選項中的一列的排列。"

#: visual-form-builder-pro.php:3171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Field Layout"
msgstr "有關欄位佈局"

#: visual-form-builder-pro.php:3171
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Used to create advanced layouts. Align fields side by side in various configurations."
msgstr "用於創建高級的佈局。對齊欄位並排在各種配置中。"

#: visual-form-builder-pro.php:3198
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Default Value"
msgstr "有關預設值"

#: visual-form-builder-pro.php:3198
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Set a default value that will be inserted automatically."
msgstr "設置一個預設值，將自動插入。"

#: visual-form-builder-pro.php:3208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "About Default Country"
msgstr "有關預設國家/地區"

#: visual-form-builder-pro.php:3208
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Select the country you would like to be displayed by default."
msgstr "選擇您想要顯示在預設情況下的國家。"

#: includes/class-import.php:364
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing form design settings..."
msgstr "導入表單設計設置..."

#: includes/class-import.php:382
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design ID already exists. Assigning a new ID."
msgstr "表單設計 ID 已存在。分配一個新的 id。"

#: includes/class-import.php:388
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> Form design settings for form ID %d could not be imported."
msgstr "<strong>錯誤：</strong>表單設計設置為表單 ID %d 不能導入。"

#: includes/class-import.php:392
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Form Design import process complete."
msgstr "表單設計導入過程完成。"

#: includes/class-import.php:409
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Importing payment settings..."
msgstr "導入付款設置..."

#: includes/class-import.php:433
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payment ID already exists. Assigning a new ID."
msgstr "付款 ID 已存在。分配一個新的 id。"

#: includes/class-import.php:439
#, php-format
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Error: </strong> Payments settings for form ID %d could not be imported."
msgstr "<strong>錯誤：</strong>表單 ID %d 的付款設置不能導入。"

#: includes/class-import.php:443
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Payments import process complete."
msgstr "付款導入過程完成。"

#: visual-form-builder-pro.php:3499
#@ visual-form-builder-pro
msgid "A version of Visual Form Builder has been detected. To copy your forms and data to Visual Form Builder Pro, click the Migrate Forms button below"
msgstr "已檢測到一個版本的視覺化表單產生器。若要將您的表單和資料複製到視覺化表單產生器臨，請按一下下面的遷移的表單按鈕"

#: visual-form-builder-pro.php:3502
#@ visual-form-builder-pro
msgid "<strong>Note</strong>: It is recommended that you perform this action <em>before</em> you begin adding forms."
msgstr "<strong>注意</strong>： 建議您執行此操作<em>前</em>您開始添加表單。"

#: visual-form-builder-pro.php:3505
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Migrate Forms"
msgstr "遷移形式"

#: visual-form-builder-pro.php:3506
#@ visual-form-builder-pro
msgid "Dismiss"
msgstr "解雇"

#: visual-form-builder-pro.php:3932
#@ visual-form-builder-pro
msgid "This field is required and cannot be empty."
msgstr "此欄位是必需，不能為空。"

